罷工同塞地鐵好似有矛盾。

聽朝全港罷工， 地鐵內可能唔夠人坐， 車箱內會好空洞班波板糖 ，咁多空位會推你入去。

另外各位留意返， 有啲好想返工嘅人會屌鬼，
可能到時難以再有一班人講支持。 因為本身支持後生仔嗰班全部喺屋企罷工。

所以聽朝你哋未必塞得到條鐵路。
就算係塞到，所受嘅群眾壓力都會比對上兩次大得多。

而且依家每一區都有人行緊街， 聽朝一早塞開既，好有可能未訓醒，唔夠人。

所以聽朝自己執生， 我就準備瞓覺啦，早點起身陪大家一齊坐地鐵返工。

鳩sir果晚你屌果個女警有冇後續呀
想睇甜故

收皮啦，諗定聽日點安排人手啦

8月5 塞東鐵

秒殺

唔該曬bro

巴打長期狙擊鳩硬sir 好癲

狗都學人上連登

嗰張圖係舊同學群組收到㗎， 我都唔係警察

解釋到我都費事解釋， 張圖係舊同學群組收到㗎

你有無諗過開完po 清一色負皮 睇唔睇到自己有幾咁on9

我都係響呢個post暗示聽日要多啲人出嚟（返工）

大佬呀你冇人出嚟（返工）， 塞地鐵嗰班人， 畀人屌起上嚟冇人支持 ，實好大壓力。

收皮啦返去睇火影啦柒頭

大結局了